1816 中廣核電力 由大時代渣到現在都無起色

其他中銀 建行 友邦 匯豐都升番晒
係差這隻唔識郁 正毒瘤

無人提無人講無人買

睇好佢D咩?

獨屎？

佢玩核能

對核聚變 核裂變有莫名的喜愛
硬係覺得先進嘢 勁嘢都係會由核能推動

1816真係有排坐，小弟都放棄左買其他野

大時代有玩過
講真pe黎計合理價位 無故事點炒呀

早走早著

DKLM
4蚊坐到依家.帳面蝕3萬

早半年蝕38%走
騰空返啲錢出黎賺返兩倍 走早早著